老豆老母當我條女係阿四 公人 狗

我條女 同佢行左1年幾 佢屋企有4兄弟
佢排第3 對上有兩個家姐 一個細佬
早幾日 去冬至食飯 佢阿媽當兩個家姐係寶全面笑笑口 對個細佬仲好似當係黃金呵護比至
我一坐低唔夠2分鐘 佢就屌鳩我條女 好似少林足球大師兄咁 撻地咁(汙)糟 聞唔聞到臭呀
仲唔拖下佢 個細佬1日前煮完野食無洗獲 又屌鳩我條女 話叫佢洗 我條女話細佬煮 佢老母大大聲屌句乜撚野細佬呀 而家我叫你洗呀
嘩我聽撚到真係嬲 又恨自己無能力買樓 我雖然住私樓但都係同老豆老母住 佢又唔肯搬黎 我都無計 btw個日我條女放假一日以經洗左7機衫 仲要咁撚樣比人屌 最慘係連我去到都變左2等公民 要我斬雞斬豬抹台 開台 我屌你老母 我係屋企都未學過斬野 我斬你老母咩
唉真係好撚嬲 sor by1999
各位巴打分享下有冇咁既經驗

留名

你好廢柴 女朋友俾人恰都唔撚出聲

好簡單
你想娶佢過世既
大9佢老豆老母
你冇能力既
就含撚做食屎狗

比佢老母恰出得咩聲 唔通話屌你呀 屌自己個女咩
講真佢而家當我阿四條仔 我如果再係咁幾次我都分手 由細到大我都試過咁 佢兩個姐夫都廢既 兩個夾埋都搵唔到15000蚊 反而對住佢地笑騎騎 我新年買紅酒 買燕窩 飽魚 年中請唔少食飯 佢地反而當我呀四 乜撚野都叫埋我做 周黎連架車都比埋佢細佬渣可能佢先算 我以前d女朋友老豆老母都未見過咁癲

點大九佢呀巴打

你條女都幾戇尻

點解係諗住分手 唔係諗辦法救佢出苦海
睇黎你都唔係好愛佢

努力揾錢帶你女朋友搬走啦
唔好諗住改變到佢個家庭 係冇得救架
咁易改變到既話你女朋友點解會捱咁耐
重有唔好送禮物俾佢既屋企人 會得寸進尺
我都等緊男朋友帶我走

對女朋友好d 同佢講 第時家務你會幫手做多d.. 唔好要佢卑微咁活下去... 攬實d 佢

Btw 佢兩個姐夫都同我講 佢老母好撚癲 又係話佢地呢樣個樣 我真係火火地同你行多兩年等你個女3張野都無人要 反正我又唔係好想結婚生仔

教精你 下次乜柒都唔好送 燕窩依啲送開有條路 要送叫佢啲姐夫送 車千其咪俾佢細佬 一俾有排煩 要渣自己買 否則以後當你老憑咁
另外 做番個男人 開口護下條女喇 睇字都覺得慘

其實我老豆老母個到都有位置可以住 我仲有個家姐但都嫁左好耐 我個日聽到佢咁屌個女話不如搬出去啦 但佢奴性太重點都勸唔到 我係到佢都咁大聲屌佢 我唔係到我真係想象唔到 我成日都想問佢 佢係咪比人執返黎養 但又驚hurt親佢

你地一齊咗幾耐？

忍唔住login 話你1999

自膠 冇認真睇
你係咪俾唔夠安全感佢 定係佢驚你老豆老母

就黎2年

Sor 巴打 我個心情好激動 所以好1999

我老豆老母當正佢新抱咁 次次黎親都帶佢食好野 就算佢黎我屋企都買好多海鮮呀 好野比佢食 我阿媽份人又nice我家姐前男友個d個個都話 你有呢個老豆老母真係三生有幸

同樣諗法
除非好似我個個咁唔比我分擔就分開
如果唔係我唔會捨得比自己女人受苦
即使而家未可以帶佢離開
但點都會開解佢等佢分散啲唔開心

Btw
你老味咩標題
我以為係你老豆老母當你條女係阿四

你條女生生性性，真心鐘意你，想同你結婚嘅，娶佢啦，得佢離開佢個仆街家庭

我條女 同佢行左1年幾 佢屋企有4兄弟

一開始仲以為係gay post

Sor for主題
我條女唔覺得佢係委屈 佢覺得好應份 佢唔覺得係d乜 叫佢搬出黎又唔肯

哩d女朋友先好 第日結左婚繼續可以勞役佢

佢對住我們奴性唔係咁勁
Btw唔記得左講 佢而家住緊個到都係佢供 連問銀行借錢都係用佢名